又有片警黑合作

1:58分。 聽到CALL 馬打人。 黑警即刻收兵。